[突發] 今晚又有POPO擺酒啦...一唔一齊去新蒲崗鞠躬?

Sugar 哥 同 Yoyo 今晚係 新蒲崗Club One 五時恭候大家 八時入席

大家有時間可以去敬賀下佢...

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

想去上香

推

男人老狗叫sugar

又要拎紙紥同鬼相賀一賀

點解無人覺得呀蛇叫yoyo?
最好就係今晚去現場問下

溪錢送比佢當回禮啦

男人叫Sugar ？

如果有綠狗藍狗乞兒狗，大家就返屋企啦

我真係恭喜你

男人老狗叫Sugar係咩玩法

實有，班狗死家驚到賴屎

買定離手
究竟係sugar sir定yoyo sir

去祝佢年年有今日啦 下年再見

sugar 唔係應該同candy結婚咩

可能係叫Yoyo呢

Sugar定yoyo係啊蛇

Sugar & Yoyo睇咗好耐都load唔到邊個係男邊個係女
用英文名嘅話唔係女士行先咩？

提醒大家 萬事小心只適宜玩快閃祝賀

佢地可能部署重兵埋伏

究竟呀Sir叫Sugar 定 Yoyo

應該係個男叫yoyo
英文名係女行先

頭先睇錯叫 Super 哥，心諗咁自大。再睇真d，原來叫Sugar

男叫Yoyo呀, 婚禮女仔名行先

唔係咁撚搞笑呀話？

其實可能兩個都係女人

深水埗yo-yo ?

By the way ，我都唔撚知乜名係popo ，Sugar 定Yoyo

屌你，冇聽男人叫自己做Yoyo

呢D咁既7名係黑警先改得出

提醒大家 萬事小心 佢地可能部署重兵埋伏

如果去的話 係OpenRice附近book定餐廳

但book唔好用自己名

如果上到法庭肯定告唔到

大家小心唔好攪火警鐘，好危險

721 831

好料必須推

想請佢飲雞尾酒

721唔見人 831打死人

中二病玩搖搖叫自己yoyo

今晚去飲

殺人犯擺酒？

狗仔朋友同我講，
佢地極度在意。

有冇人一齊去飲

好突發

幫推

suger daddy

正常男人點會叫自己做SUGAR
狗真係狗

會唔會引晒黃大仙街坊落去?

唐狗
英文sugar

Sugar Sir!

Sugar

WTS街坊, 播歌時間又到喇

yoyo哥？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫我祝佢地年年有今日

文理書院隔離,大家識做了.

Push

要做場法事幫佢兩公婆積返陰德, 年年有今日

屌 一睇到sugar依個字 令我諗起個首sugar baby

家屬謝禮

sugar, no thanks

同香蕉糖係咪FD嚟

點解企咗出框外面
明明影得ok都好似俾人整古咁放

點解D狗咁撚鍾意係CLUB ONE擺酒
又要窮又要學人結婚, 垃撚圾

男人老狗叫sugar?我spicy呀

黃大仙友全面進場

擺個酒都私私縮縮 外面封晒圍板
咁唔風光 醜死怪 啲親戚朋友仲唔笑死

封左木板

隔離係mikiki 三鞠躬完可以順便去食野

仲諗緊邊個叫sugar邊個叫yoyo

我salty

放兩男一女既紙紮係門口

咁啱呀，我叫Daddy。Sugar Daddy

sugar 同 daddy

我salty 呀

上次科學園對童男童女

我Sour呀

Psuh

男叫yoyo
不過我唔肯定係咪男 可以係tb

行動post 上熱門

祝POPO年年有今日

一定要恭喜既，年年都有今日，歲歲都有今朝

好似話男人老狗叫yoyo

Sugar

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

I AM READY
黑警死全家

唔識英文係用呢d on9名架啦

我Sweet呀屌

1509 #新蒲崗 有寶寶表示寶光商業中心裡面有幾層嘅員工 因為隻狗結婚所以16:30就放工

恭喜

push

有人話上星期落order 封板 係咪真

真係識個男人叫yoyo

改埋哂啲狗名 今晚射篤精俾佢嘆下先

一定係女士行先...女既叫SUGAR, 男既叫YOYO

無FC - COMMON SENSE

撞啊

Sugar & Yoyo
邊個係男 我唔識分

兄弟又係時候去炒散搵錢， 廚房的兄弟可以加料賀賀對狗公狗乸

其實隻犬叫yoyo

狗名嚟

真

祝佢年年都有今日

好

918事變搞婚禮
招喚藍絲去現場抗議

ok

原先跑馬地手足係咪會過黎

爭個Bitter 可以大合體

祝佢生仔無屎忽 無仔送終

屌老人老狗叫 YoYo

緊係要賀一賀佢啦！

襟兄弟聚會

深水埗yoyo

公廁係人都可以幫襯

沙田me

黃大仙手足準備喇喂

仲有大球場呀！咪玩啦

今晚又有節目

推呀

今次衰左咪結多次lor

sugar yoyo一聽就知低賤人種

Popo 叫 yoyo 係咩玩法

聽講新蒲崗今晚直播海外馬,本地馬冇得跑都要支持海外馬

毅進仔鬼識咩

sugar? 香蕉糖個老襟?

應該yoyo
正常英文女人行先
不過唔排除狗唔識英文

我同佢老友嚟嘅
不過佢唔記得畀帖我
大家今晚見

推 聽講寶寶驚到收埋d野 封埋門

正常應該係女名前男名後，可能隻狗叫yoyo

寶光*

支持，去恭喜下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Sugar daddy

支持

又係club one

咁時勢仲嫁黑警

兩個都係女！

屌...一開始睇以為sugar係條女
再睇後面yoyo....

yoyo sir

唔好咁啦

真個大堂乜都冇曬 連消毒搓手液個架都收走埋

好波

Let’s go

MIKIKI 係隔離....行下街又得...

改名做popo算

間野側邊就係工廠, 媽好撚柒呀
同埋間野全名係太子東堤 Club One
我見識少, 東堤剩係聽過長洲果間

可能係叫YoYo呢

雄性叫咩Sugar定Yoyo先係佢個名

蓋清分身

推爆去

有班警察偽進仔

人又廢

識玩要咁玩 , 到時幫新郎CALL白車,送佢一程

今晚見

推啊！！
買定綠色帽去送禮

行得啦

又要威

呢度咪考評局果邊

大家今晚盡興d 招呼唔到

九龍文理舊校址

Mikiki附近 行下商場先

依啲依家駐重兵捉人
大家小心 我覺得無必要去

save the date 其實點解?

去唔緊要, 不過唔好好似上次咁on99送頭

去！

記得幫佢d同事賓客影相起底

字面意思，有幾難明?

屌..
通常都囡囡名行先架

pish

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選

仆街
變性人??

新郎有冇偷過食

兩個都係雞名
有差別咩？

溪錢呀記住帶
送客有溪錢鋪地

其實上次送頭原因係咩?
企行人路影婚禮賓客入場練習攝影技術唔得咩?

忘了愛嘅朋友特別鍾意改呢啲名

寶光己經有狗仔

門口投影乜片好?

不能只有我看到

今晚係九一八事變88周年
要紀念下

驚就唔好結

咁早 dllm

les 齋擺酒，冇註冊？

人地擺酒嗰啲都走曬, 佢地都仲留喺度唔走

收嘢啦

男人老狗叫sugar係咪暗號黎

開心事緊係要賀一賀佢

到底隻狗叫sugar定yoyo

喺附近準備就緒 買左啲陰司紙

豬頭 紙紮 溪錢 冥通

Popo

收工到

O sir出晒名
d朋友叫開佢做yoy

英文名通常係女仔行先
去得多飲嘅都應該知
所以隻狗可能係叫yoyo

有請小鳳姐

親戚們收野啦

叫靈媒 call 埋 831d受害人去飲返杯

犬名自己選你識條春
犬到入心

花牌

真係睇個名都知低學歷

男定女改個咁既名都柒啦

Yoyo 蛇

隻狗叫yoyo

男叫yoyo
啲狗一個二個club one擺酒咁寒酸

新婚RIP

其實會唔會隻狗仔叫yoyo

溪錢大地

火警鐘

溪錢價格急升

連膿溪錢

準備好溪錢

Dllm sugar

溪錢2蚊一紮
20蚊可以舖地

去附近吹下dida敲下鐘

念超度經

兩個個名都咁柒, 天生一對

通常英文 女仔名會排先
所以隻狗係叫yoyo
除非佢排錯

今日影嘅?

呢輪OT錢爆晒銀包,夠錢結婚.

【傳有警員今晚新蒲崗辦婚宴 場地門口已圍木板】

在日常祭祀中，溪錢多數會混合其他衣紙一起使用，如金銀、元寶、冥鈔等

記得帶車頭相擺喺佢地門口度拜呀

如溪錢在日間撒發，因陽氣充足，問題不大。但如在夜深之時故意亂撒溪錢，又沒有恰當的祭祀儀式，則容易惹來亡靈之注意，若自身或對方剛好氣色不佳、運勢低迷，便較易受到惡靈之侵擾了

大家唔好呀，唔好推po啦

有狗

FUCK THE POPO屌你老母

撒溪錢放豬頭

緊係要啦

男人老狗叫sugar
阿瀡你知唔知醜架? 我知你有mon post架

sugar????

上一次

指一對新人今晚於Club One 擺酒。晚上7時許，有約40名戴上口罩的示威者到達婚禮現場門外，他們呼叫口號，並將紙紮公仔、豬頭放在地上，又播放治喪音樂及向來賓大撒溪錢。

打風咁樣

有客到

721唔見咁快
mon post 狗

有 mon po 狗，成隊兵係酒樓附近

快D生狗仔/狗女
但生個嚴重弱智既.
或一世出黎就夭折

比禮金呀記得

係擺酒場地打鑊金個婚禮一定好難忘

sugar 係男定女?

天堂支付寶 岩哂Popo用

年年有今日

係路邊燒衣紙, 撒溪錢
睇下班狗敢唔敢過黎阻人開飯咁陰質

納稅人比錢Popo保護自己人結婚
荒謬

係門口燒衣

溪錢！

新鴻基商場，自己諗

個個位都幾難去，做狗賺咁多都咁度

跟表做野

Sugar & Popo

我真係恭喜你囉～

頭皮炒飯

我買sugar

無法親臨現場祝賀一對新人，唯有喺度送上最真誠祝福：
冤魂纏身
事事不順
家破人亡
絕子絕孫

屌你圍木板好驚一陣會火警呀

咁開心，大家一齊慶祝

通常梗係女仔名行頭
但男人老狗叫yoyo真係柒到唔好意思再搞佢

英文係會先寫女方，不過毅進制就好難講!

今晚去呢個喎

Sugar又好yoyo又好 都係垃圾名

賀佢老母

好想送棵椰菜花俾對狗男女

送豬頭

有頭冇尾

糖糖

sugar baby

sugar and yoyo
咁撚似strip club名

隔離有個商場仔手足今晚一齊食飯慶祝下

candy 應該同 crush 好似係

男 yo-yo

個門口佈置成咁樣

連儂牆方便貼野上去

Some fucked up names lol sugar n yoyo what’s wrong with the world lmfao

搵人送啲花牌過去
白色花
有意頭啊

通常男名行先嘛

Congrats~

呢個入口係死路黎，封兩邊無得走。
睇黎今晚無野玩

不贊成，增加對立，倒𨍭來你也嬲嬲。累義士濫捕及暴打。

好似裝修緊咁

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止帶風向

推 紅變白

黎緊! 準備左好大量傳單 P撚狗

遲啲就會變左Sugar daddy啦

On9
今時今日唔係仲以為你唔搞佢 佢地會打少手足兩拳下話？

馬迷冇得睇賽馬 咪去睇人結婚

會唔會係佢姓唐？不過就真係算姓唐夠薑改自己叫sugar都係真on9

hello sir
今日你都有份飲？

英文名通常係女名行先...

㩒錯左負皮

係出面大大聲聲找個speaker 播靈堂音樂咪得

Suger & Yoyo

附近有紙紮鋪， 好合適

sugar 個名好撚柒

佢地點都會濫捕同濫暴架啦
點解去慶祝佢地...
咁和平既事都唔做得？

毅進仔識鬼英文咩

唔知幫人守靈班亞蛇有無得屌新娘
無咪好撚on9

勁撚多狗揸曬盾攞曬頭盔full gear喺新蒲崗周圍巡， 狗車泊曬喺aia隔離

香港黑警殺人放火、姦淫擄掠、傷天害理、無惡不作，人人得而誅之，全家即時死絕亦不為過，On9

係咪2隻狗女結婚?

梗係要賀一賀佢啦

可能叫yoyo

Sugar baby

Ok go

係咪班狗覺得有防暴同速龍護送好威所以繼續搞婚禮

有新娘師兄弟梗係齊齊上啦，畜牲賤種邊有禮義廉恥

Yo sugar I fucked yo bitch yoyo 😝

咁多狗西鐘意俾畜屌

英文名都毅進過人

SUGAR

超速龍球

屌, 兩樣都咁變態

準備混入去扮炒散 射精落啲餸度屙尿落啲茶到

屌你地班友

男既叫方X棠，咪叫自己Sugar lo

你地收唔到帖架咩

荒唐

有
經常搵ptgf

屌！中文名仲衰，荒L唐

買定啲衣紙

好疊馬

做狗一定係雞蟲？

其實就咁搞佢開頭果part已經夠，衰左個頭成晚都唔開心仲記一世
唔駛留守送頭

糖氏宗合症

佢個名
狗公到

景泰街入口個邊已有4隻軍裝popo

推推

做你生意要搞咁多野不如咪做

威啦
咁多黑警保護自己

一陣見

Down’s sir

club one係大家樂老細個老婆開
紅底

国殤日當喜事，攞景定贈慶？有冇爱国藍絲去提點下？

加油
利申 今日唔得閒

唔好去啦

搞到放催淚彈就好笑

諗起都好笑，跟住唱國歌

有冇野要print

sugar
有無salt同pepper呀

又club one

點解男人老狗改埋晒啲雞名...

掛兩個白底藍字燈籠

毅進仔真係無腦 叫阿棠英文名就Sugar

大叫叉雞飯

燒衣紙

個頭太子殺左人，呢頭想結婚?

今晚又可以賀人獸交

派幾百幾千億利是比佢啦

會唔會射tg

有無紙紮公仔

推到呀sir有難忘婚禮

推爆929

已經好多狗喺樓下

到底邊個係YOYO 邊個係SUGAR?

已經有popo係到

乜英文名黎 可唔可以唔好乜生字都拎黎做名, 影衰香港

啊屌唔記得佢地得毅進學歷添

新娘走側門，即係做細，二奶？

幫推啦喂

佢姓方，全名荒唐。

我要點肥媽

Club one 門口有6個popo

姓唐，叫士忠

Clubone真係警犬御用"皇室" 婚宴
between 新蒲崗呢間個格局好撚似靈堂

有好多疑似便衣

巴打有無去過個度食飯？
入面D 裝修成間中醫館咁架

癡線真係浪費警力

二奶命

咁搞法賓客入唔入到場

你地唔好攪(相中人)SUGAR SIR and YOYO大好日子啦

新郎搵開ptgf，普通女女都啱㗎，絲打小心啊

Sugar CLS

齊歡唱

不斷推係我嘅職責

sugar呢個名真係好撚super

又有結婚，賀賀佢啦

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

今晚冇野做就去賀佢年年有今日

隻公仔好正，想請教係邊到買??

柒到

唔好推呀！

一鞠躬, 二鞠躬, 家屬謝禮

留低嘅都係一份心意

屌，成日話做警犬有幾高人工

未又係去呢D咁既四五線區擺酒，仲要擺星期三，有無咁撚寒酸呀死警犬

祝兩位今生即有報應，下個月離婚

我覺很家公叫 yo yo講明3p

越秀廣場下邊有三架狗車

另外club one周圍都有大量狗部署，所有逃走路線都有狗，現場嘅手足搵個時間走，因為你地任務已經完成，由班部署狗on99咁企係出邊，入邊狗婚禮就淫p

走得 任務已完成

紮個黑鬼比 sugar 啦

話明3p 梗預兄弟

唔好推post

咩人獸啫
係雞犬聯姻

乜警力可以私用??

依家擺到明，btw真係任務完成，可走

Sugar 落club

Yoyopopo

開個post就夠佢地封門鎖閘

好似今日場馬咁....嚇一嚇...馬會腳都震....
每次POPO搞婚禮都吹下雞....睇你班POPO日日返12個鐘返到幾時....

大家唔好咁

明天係 612 百日宴

冇乜人

真名都唔型得去邊

YOYO MA 個FRD

其實幾靚仔
但點解要做狗

利申：Gay

好大陸樣條女

又有私家保鏢

好樣衰

啲朋友敢唔敢去飲

係咪有警車接送

結婚花車係警車
親朋戚友全部坐警車返歸

Popo給你一個難忘嘅婚禮

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

有人喺街邊拜祭

Sugar 定係 Yoyo呀？定係同性戀婚禮呀？

完左未

有無得睇

酒樓擺不如唔好擺啦

721 又唔見有咁多

幾歲人，改埋呢啲濕鳩名